弘子在家吃滯了

早 腐乳白粥大半碗 蛋牛治兩蛋兩塊包
午 -
下午 即食河粉 細半杯奶
晚 燒賣腸仔獅子狗香菇醬飯
宵夜 八嚿燒雞

滯了 睡不著 明早上班

沖杯茶飲下吖